尋日見家長 女友老豆引我講咸野 中左招

係咁講咸濕笑話 之後又話佢啲同事叫雞啲野
之後我口快快講話我啲同事都拉過我去大陸同澳門

女友老豆聽之後奸笑左一下就靜晒

你冇女朋友呀仆街

點會呀 咪吹水啦屌你咩 ！
女友爸爸點會講叫雞呀傻

發夢個時？

我尋日見到佢入雞竇呀

嚇醒左